YouTube CEO認咗「熱門」影片有經過人為審查

網頁：

都算唔話得

我鍾意睇抖音 唔使搜尋就有 方便到